王騎很欣賞支那球迷 - 尤文更衣室保潔阿姨

早前網傳中國大陸有1位曾經患有抑鬱症嘅祖雲達斯女球迷，因為被極端C朗球迷不斷喺佢嘅微博帳戶留言圍攻，導致抑鬱症復發，日前自殺身亡。但依家證實，原來係佢自編自導自演嘅鬧劇。

呢位網名叫「尤文更衣室保潔阿姨」嘅女Fans仲唔知衰，不但冇道歉，更寸爆話：「歡迎上門打我。」

事緣呢位「阿姨」稱2010年患上抑鬱症，後來因為鍾意睇祖雲達斯比賽，成為球迷，病情好轉，並以網名「尤文更衣室保潔阿姨」經常喺網上分享祖記相關新聞同比賽片段。

後來佢同1位叫「跳水羅」嘅網民成為網友，引來大批極端C朗狂迷攻擊，因為「跳水羅」一名有諷刺C朗插水嘅意思。

其後「阿姨」消失咗一排，有人自稱係佢嘅弟弟，用番呢個帳號，公布家姐死訊，祖記官方微博亦將「尤文更衣室保潔阿姨」選入9月最佳球迷，以示悼念。

事件更加引起北京公安注意，但經過調查之後，證實「阿姨」並冇自殺。結果當全世界都為佢傷心，並譴責極端狂迷時，原來「阿姨」先至係真正狂迷。

「阿姨」亦出來發表長文，話「詐死」只係想激發網民正義感，令極端狂迷收歛，唔好再做網絡欺事行為。

不過，「阿姨」今次擺明係網絡詐騙，但佢並唔認為係錯誤，更加話如果有人唔滿意佢，可以上門打佢，仲講埋地址。祖雲達斯北京球迷會為未確定「阿姨」「死亡」，就公布佢死訊，作出道歉。

賤種朗有賤種球迷

希望泥清反省下

希望有朝一日都可以推到騎狗自殺

賤種朗迷比撚到一棟都無
點解朗迷成日咁柒

王騎果然愛朗

其後「阿姨」消失咗一排，有人自稱係佢嘅弟弟，用番呢個帳號，公布家姐死訊，祖記官方微博亦將「尤文更衣室保潔阿姨」選入9月最佳球迷，以示悼念。

泥妖

禽日樓主仲戇撚鳩鳩以為死人單野係真
柒撚到

唔好咁啦 明明就無乜人會去理真定假
但人地都特登開個post即刻幫佢偶像阿朗澄清
咁忠心既都幾少見

原來係王騎自編自導自演